肥平自殺1賠1.1，肥平有命尋求政治庇護1賠1.5

大家買定離手